[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (302)

正評 發大財

慢到

:

推呢個啦

好彩真係買左巴黎ng

3:1

賤曼踼緊乜

sor

完 巴塞玩完

差d3:2

抵死，疤唔刷角

到曼城ng

刷角入多兩粒啦屌

尼馬黃牌

抵啦 1張牌ko兩件

6:1 未

疤5-1 ok?

疤狗唔角留名睇被cup

巴 出線

一閂直播 疤即刻失一粒

6:1先晉到

亂買先中😂

完 卡雲尼一腳踢走個半全膽

中波膽is ok

疤呢個時候慌左，要追多球巴黎ng了

me

派我

疤繼續入
鏝肯入未

加油

我

買完疤晉就失波
點入6:1

刷角呀你老母

我係素素

護空門 屌

咩話有條友話唔買30 40 後悔？

兩千蚊 要留了

哎，巴5:1都有機，要屌2粒

So9黃牌

插水狗

我係你個仔無忌，金毛獅王係我義父

唔好jer佢啦 佢都係苦命人

要6:1wow ching

光總

插水

搏完12m未
煩唔煩

抵黑名巴你唔抵 佢咁撚串
最撚憎人串

大局已定

巴奇來奇蹟吧

捨得刷角未 想入波就刷角啦

疤成班去博12m

會唔會放棄唔追6:1

咁快貼飛

唔好用個專登用個燈字

仆街多仔贏緊就hea 刷角啦人渣

唔識打

多NG 上2倍個陣ALL IN

應該無

2了

3角真係咁難？

未完場 唔好咁緊張

屌疤狗又要爆我3.5大
引我買你晉你就玩失波仆街黎

就你e句 all in

你仲未訓

黑名單

俾多2角啦仆街多仔

橙 疤ng！！！

停哂c

死哂火 msn

訓唔著

黑名巴

睇緊波

又停c間

吹奏 啪啪啪

半7全8

有冇人疤4.5大同路人 俾多粒我

巴塞有c未

吹到雪雪聲

#875午夜闌人靜 • 37m
事前出左水巴塞4:0 5:0 主其他 晉級
無買到既手足 抵你輸錢

好彩無買ja

巴塞已被睇死放棄進攻

今次真係抵了

巴同多都比多兩角

唔撚bin 鳩佢咩 串到呢

求下你刷角啦疤

邊個嚟？

下半0角都想進級？

刷角啦臭系鏝 多仔

角大已死

刷角啦多仔 贏緊就hea 正仆街

曼城0.5/1 可重注？

都唔記得左有場鏝就黎

屌你西鍰識入波未呀

可以

唔識 一上水 串鳩無買疤波強既人 話抵你豬錢
佢事前買哂贏大錢

咁skip

角球最後10分鐘就多

比我中下啦

多仔求你屌多2c黎啦

1.61 黑SIR入手?

曼0:0完 all in

買左50史城fg

依加啲新會然真系好撚低汁

ys

佢都唔係新既 上年已經係高登

唔會咁on9掛 賠率最低係佢都斷

仲要唔系新

真係好撚西

碧基條垃圾有咩用

yes

比多d角啦啦屌

呢條友反手架

琴日角大今日角細

半7全10
半6全？

鏝你2:0唔到就失分啦

輸晒

無估錯鏝地都好大機會比人入先再追和

理佢反唔反 條友真係
過兒

9c

多仔1more c plx

巴塞比多2隻角啦

疤要佢15分鐘3粒
鏝要佢25分鐘2粒
都痴撚線可以瞓先

巴塞11c

曼城入未

巧ball

未

-2

4:0

多仔比多c

又重現gel頭風

blacklist隊撚屌, hea踼緊

cash!!!

多仔真係仲有

快手刷多c先 請你們

有冇手足一齊2倍入左 多仔NG!!!!

疤入兩粒 刷兩角 求你

多仔11c未

多仔唔買你就學人456

欠你班仆街咩俾多c黎

me1.85

疤10分鐘3粒是夢嗎？

多子已經4-0了
可唔可以將多子個分同巴塞對調

屌你老母臭閪

多仔收錢 收一注先

奧巴美揚勁撚到

想要2角姐

熄左多仔個場開鏝黎睇睇先

係你地旺 no我燈

巴比多角啦

唔入波 垃圾賽事

多係最正路偏偏冇買到

11左俾你慢慢屌

多俾多c 求你 真求你

疤都正路

仆街鏝次撚次都係輸佢 買親角大都冇 食屎狗 比摩納哥淘汰啦死仆街

同路

你買左咩

多仔11c 集氣

求下你

多單邊大波 巴

我講左多仔應該無

快比角啦仆街鏝

黑聖稱號不是蓋的

疤俾多2角 以後場場買你

所以即刻入手

疤 ng

疤唔夠10分 唔搏12m點入3球

起已經0350⋯⋯

多仔11c就祝你歐聯過關斬將

我要多仔11角

鏝-2

又輸晒

多仔整多一粒仔啦唔該

曼城盤都走唔到

入左咁撚多球補3min你無野呀

多仔角仲有冇機

今日入左兩次錢 輸晒

鏝0.5/1 上3倍個陣小注入先

巴連c ok?

屌你疤狗頹撚到

多俾多c啦妖

屌史篤城贏埋佢啦咁

10c

次次都斷一關

屌你老母

我要11c呀！

刷多角 入多兩粒呀仆街疤

屌你老母俾多c啦

垃圾鏝 角呀仆街唔係點入

巴4:1

4:1

多一c姐

差2球咋疤

Yes 4:1

4.5 大！！！

中

斷多仔角大

曼ng

只欠1c

巴塞係咪靚罰球？？

屌 上上下網突然bet365有入波聲 嚇撚到我頭痛

6:1先叫我

我要c呀 求其一隊c啦

尼馬直入

鏝差兩角

係

上呀

疤5-1 抽一個派100

屌on9多仔-1c

lm

Lm

4-1
爆4.5/5S...

im

估唔撚到斷鏝

12m

2邊都10c 屌

疤晉級派3000

多蒙特真係好仆街 唔撚刷角

試下買巴下一隊入球先

巴12m

嘩 屌會唔會反底

又12m

屌 未買啊

巴比多一c

峰迴路轉

入呀屌你老母

12變角

2 12m

5:1

屌 巴10.5b凍過水

痴線 未完場都唔好慶祝字

屌你老母 多仔垃圾狗 11c都啊撚比

痴撚線

爽死5:1 角球唔要了 謝疤

會唔會6;1 咁痴線

差1球

奇蹟6:1 之後出局

屌你老母鏝快比角

完場截

疤6:1未

頂實 求你

遲左少少囉

巴迷

最後呢幾分鐘補時好睇

分兩球比曼城好過啦

角啦

會唔會又再奇蹟上奇蹟6:1

留

真定假呀清

留名

見到第六球4.9賠

刷多角

6:1未

補5分鐘

11c未

6:1 球證1定即吹

角角角

上呀疤狗！！！

差1球啊 1角啊

刷多角呀屌你

光榮出局

差一球12m

角

肯撚定2場夾埋做10c出黎仆街

好撚急尿

無1c要針啦

疤晉9.75

差1球呀巴塞

屌你老母俾角呀

古代人

比多一隻就夠啦屌

俾多c我

做乜派左尋晚阿記個劇本比疤

狗會盤顯示5:1完場

多蒙特 10角我屌你老母

5:1
Goal

停角到完場 謝謝

屌你啦

不了

6:1

goallll

勁呀！

屌

on9

goalllll

補到入波

屌 6:1賺少左 點解比多粒角先

我屌你老母！

奇跡

主其他啊 利迷子 你睇下人地幾勁

On9

性日以門on9嗎？

如果我係psg球迷真係會跳

真係炒呀！！！！！

想bin....

痴線

熱血晉級

11c

黑名單 fatfat 啦今次！！！

補到你入

派都唔比我派

有無未來人？

晉級9倍

原來係劇本1

屌主其他頭先60倍 我買個時得5.4

絕殺6-1
真係勁好睇

係咪有人派3k

劇本11c完場

仆街 無c 針

呢場波真係好睇

Dllm不枉我捱夜

每人100不如

Me

好撚好睇！！！

點撚解唔係5-1

勁撚到

不如每人100？

有人派3k

Fat咩 都無買

臭hi -1c

邊個笑柒我？

有無人買左第7球 有成8倍 狗會秒關左

求派

有人派3000

Hi

留名

派我3000，我全場打咁好

都要屌一屌鏝老母 11c呢

派me

晉級有九倍 頭先92分鐘買

hi

留名等派

3日前買

巴晉左啦
贏得失球
真心熱血

嘩好痴線呀

無

屌你地老母一個二個事後飛

3:1好似幾十倍

死火啦你

屌你曼城都係狗

肛門哥

絕殺晉級
痴撚線
反巴無野好講啦

.

人地真係開左主其他

好撚熱血

鏝班垃圾都唔係第一次停角

岩岩係咪有人gel撚走左我個5-1

買得好

我冇買

直至入波為止我數到有13個lm
每人200開心啦好冇

有無psg球迷講下最後3分鐘心路歷程

我呢

贏巴 輸垃圾鏝 係咪有人派

個個事後飛但冇人派

多謝

好

好啊

屌 係咪10.5b都唔比 on99

冇你呀

黑單 yeah

11c苦主

針了

一定係我
我自己買左
4:1
5:1
主其他

好lm

好唔撚開心 假波 同阿記一樣

岩岩睇唔到你講

Im

Ok

有無人買左主其他 幾多倍

屌你
二千蚊冇左

巴打ho ball

點解我買史城都唔買巴主其他

痴線
瘋了瘋了

10 em開波tn

巴賽

入波前留左

好假 但好賭

巴！

30年前一早po左

抵撚死psg
唔刷角丫拿

哭喪啦慘過阿妓

終於唔洗豬

我證明我開波前見過一張9倍巴晉飛

我我我 好撚癲呀疤

呢個真 上回合以為贏撚硬

3日前已經po左

曼城點讓得起2 球

我 多謝哂

事前多仔加成篤屎cashed

巴迷大勝日

巴迷出頭了

3:1 嗰時定過抬油
疤笑到最後

希望午餐肉巴可以派我

真定假呀。最斷尾幾分鍾輸3球
肯定收錢打假波有人

仆街 成晚得我輸史城fg

10.5b苦主 求派

希望派我起機

psg 出局 我唔賭球了 足球咩都有可能 好熱血

永久BLACKLIST 鏝
西撚到一個點
死撚哂佢啦

都要中龍先得

10.5b

你個名

迪馬利亞有球單刀入硬 柒左

同意

哥狗

點做到連輸10幾注
一係差1角 一係爆一角

最閪呢隊波

哥狗無人睇 所以0:0係咁上下

好痴線 馬會今日大敗

哥狗心繫巴塞
無心教波

巴迷子大勝日

卡雲尼果粒嚇到巴晉既巴打們

5-1睇住佢入多粒 真係欲哭無淚

今場真係有撚排鞭

Yes

等派

唔敢反巴

大奇蹟日...
我諗現今得疤同拜做到輸4:0次回反杯

你應該補小小ng

Cashed

好痴線呀 2球12m 雖然無買呢場 中立黎講
場波幾好睇

午夜等陣係咁bic你

3040 波強爆左 bin 咩

雖然一場巴塞清左袋
但係好熱血

多謝巴打先

買咩輸咩
走撚左去買左場曼城大波

豬1.5k 比你拎20蚊

神入替

最後果球 真係唔越咩 唔想見到無呀

早買主其他 變成了苦主 最後10分鐘有60賠呀

得番兩分鐘 點估到

無，有playback

你買左咩...唔係晉級咩？

呢句真 我都輸唔少角大 但真心熱血 今次反cup5粒 軍心一定強到仆街

黑左2球12m 又owm goal 88分鐘入3球 癲到

早知上次allin中游新星

細波
原本expect 佢4-0

btw 公喜巴賽 去到最尾唔放棄

你叫阿迷見到有咩感受

屁馬心理質素強咗好多

好熱血 買定冠軍都得

30005
9527
黑單
言重
旁門左道
反cup子
曹操
樓主嘅老母
騎兵

留tg

買左一百萬psg晉級收息。。。

冠軍啦應該

成隊都強左好多
以前巴塞去到80分鐘3-1一定放棄

是咪有我

賽前主其他有幾多倍 ？

比埋ok?

巴打 請問我冇份咩？

每人300咁正？

me呢

數漏你

Thereyougoitsme

多謝巴打先

比埋

屌那星差一角 兩場都係

唔聽我講既手足輸撚柒死未
特登唔入錢買巴塞驚燈到巴塞
唔好講即場
賽前巴塞晉級7倍
主其他好似18倍
有時 信下巴迷講野啦

諗起晚上時間有位巴打講 1.0幾點輸

有位巴打應之前某場成功cup左

真係先知黎

比埋成世吹奏u

有無巴打掛住睇12m無買？

巴打求派

輸光光訓得

漏左我呀
我唔係CD rom 黎架

巴賽 無訓係值得 好熱血

想針

曼城我屌你老尾

我冇

唉

有冇人覺得係假波

仲有最後50蚊 聽晚起機

【阿奴慘敗】球彩台主持贏15 萬 牽牛死晒狗話預咗

個燈占贏錢咁掦

第二球十二碼

又無我

決定禮拜六日大come back
贏返巴塞個 1K返黎

只知兩球12碼都有d嚴

我鞭屍?得鬼閒鞭你班垃圾
我睇住巴塞絕殺晉級 開心到嘈醒成屋企 果種喜悅唔係嬴錢就有

仲有黑名單 係你條撚樣串柒我先
我琴晚上水話拜仁好勁 歐聯仲有邊隊夠踢
自己買左阿仙奴豬錢就起晒鋼罵鳩我
而家出黎扮死狗話我變左個人
你係咪有精神分裂?

最高9倍

留埋TG先
我真係入波前留

thanks 巴打

聽晚靠你

最高10

唔似，教練3-1個陣好興奮
但係4-1個球 龍門唔接...

主其他唔係晉級喎

漏咗我呀

6:30上盤?

掛住睇搞到無上黎乞

好癲

第1球12m無問題 第2球嚴啲

祝長勝

第二球12碼係唔應該判! 講完
但巴黎自己比人偷到雞係事實!

可以同利記一樣上神 呢場

假波都要射得入個龍
反疤都投降了 無聲出

On9 完撚哂場上黎話拜仁好勁 唔買拜就等死 完哂場啦 爛返去訓啦 扮你老母死狗啊？ 巴塞3:1你去左邊？ 唔好做埋d小朋友野啦 走啦 我果陣都無屌你 係要上黎比人屌 中一場就係到認屎認屁 邊位啊你

係 唔多唔小有小小la 但唔放棄果種精神 真係癲

派我未

40倍冠軍

唔黑都on9啦
尼馬插足全場都仲係場上
反正第二球12碼都吹得
咁馬斯手球同天使單刀個12碼去撚佐邊

如果話假波 就真係得巴黎唔知點解唔攻呢個點
同埋兩球單刀 做下樣就算 果個位根本搵個阿婆都射得入
我睇緊都覺得 唉仆街 點知炒左

點派 二千蚊飛走左

完美預言

real 插足全場 70分鐘瘋獨插

睇錯 如果最後買主其他就發啦

cavalryking

Tg

泊大巴都屌唔住班癲佬

鋼ching又撿多小

前期動作

冇俾過card佢已經夠on9
不過d死疤狗係智撚障

因為我去左睇波啦辣殺
你最根就搵翻琴日個post先啦
我剩係見到拜仁炒阿仙奴1-3就話拜仁勁
我事前撚知你買阿仙奴咩
自己輸錢發脾4 態度勁惡劣 根本就無串鳩你 自己突個龜頭出黎罵人
人唔笑狗都吠啦 辣殺

想知梅林牌巴打羊幾多

哥狗吐血水

曼城屌 斷佢

派埋me啦

屌 我孖寶半全膽多仔全場波膽買得2:0 3:0
其他中到啪啪聲
點解咁撚on9

me呢?

好勁啊你 中左一場巴塞主其他 最威係你 事後高手

沒職乞份 針了

依家補返100巴冠先 今日加10蚊當儲錢

是撚但啦 線已出 佢地實好high 場波都幾好睇既
不過太多插水了

疤狗黑哨唔係第一日既事啦

@Cuppedpaper
thanks

我疤甘勁刀5買 抵豬

掛住睇波 唔理份正職 抵呀

我no.28191540

我記得我係有留名嘅， 但係我搵唔番我個名
唔該巴打可以幫手搵下，如果搵到就請排比我，如果真係搵唔到就打攪晒啦

仲有第1球12碼底線球證改左主球證判決
提佢要做野
明明主球證睇得好清楚

場波應該夠講十年

甘真系好睇嘛

諗住守得住 首回贏4粒啵 仲洗乜攻

光總630 買咩

psg

Flamingo 9.5角大 點睇

乞到放ac

@heeehooo

乜撚野事後高手?我1點幾果陣已經係個post到講左巴塞會博晉級
晉級係得果d波膽 你有錢咪掃晒佢囉
我自己又無嬴錢 有咩需要認叻認屁?
你班撚樣頭先bin我我都已經扮睇唔到 係咪要我cap圖貼大字報?
戇撚柒鳩

級已晉

係黑哨中經典
彈弓手有埋 底線球證會睇得清楚過主球證真係on99

買左少少上盤 南美波玩少少算了

50蚊今晚allin獌

收皮啦屌你老母
要嘈就屌疤狗啦

想哭。。。 psg好慘

屁馬罰球直入靚撚到
果球唔入巴塞都唔會打算追晉級

呢句真 連牙蘇都插水 平時嘅佢唔會架

岩岩有份bin 你 隨便bin 返我

即係咁其實頂返鏝條數
不過講左出口唔反口咁解

出絕招

黑唔過北京電視機

唔想賭球 波是假

巴打派埋比我

Cap啊 我都想睇下我bin咩你c 仲有你個腦都尻既 講緊你場拜狗垃圾事後啊 你扯撚左去邊啊 得啦 知你今日贏錢 威威

PSG 係歐聯不嬲係咁 唔知係無經驗定點(但咁多年啦)

記得早幾年對車仔(有2年其中一年啦)
只係贏緊粒但一開波諗去守車仔 結果比車仔入左入又進退失據

好勁牙

西甲9.5大
巴塞盤

派錢咁派

找數真漢子

係啦 唔放棄加幾球 抵晉 成場波係好睇

手足tg搵左人啦？

我點解要bin你?

大胃派我未

曼城 屌你老母

大胃贏大錢

近十年肯定北京電視機黑d
有球個球證企格隔睇住手球都唔吹仲即走
波歷克激到痴哂線

事前中中中

無野啦 你繼續啦

恭喜大胃

成理戇鳩輸錢話假波

大胃

手足買左晉級？

點睇尼馬復仇踢人都冇紅

我1點幾果陣已經講過啦 我估唔到psg會入一粒咋嘛
如果唔係果場都40 50完架啦

多謝 梅林巴

而家應該買乜嘢
點樣先可以追翻輸咗曼城條數

雖然巴塞幫我贏錢 但諗起尼馬美斯個臭串樣就想嘔

仲有機會

你羊幾多

追多日數派10個100
限識既

留返d錢黎幫你全家醫癌症

我要曬ok?

我！

鬧交唔好用鍵盤 阻住晒

無話呢場無問題
球證質素差左都係事實
但果場4球12碼無判

上盤同3.5大

大胃爺

咁一定唔識我啦

仲有難關要過

覺唔覺咁既疤先有冠軍相

大胃蛇 留了

跟隊我既

我啦

咁撚口臭抵你輸到仆街

派？

巴狗做到，阿妓做唔到

聖日耳門輸在今場唔攻，渣住四粒穩晉咁

Fit

Bra

冇贏呀

笑你老母做雞養你個便宜仔

下半場都開始啦 不過算唔算遲

Psg迷同阿迷可以夾錢買炭呀

你唔係不嬲留ac

Psg今次真係慘過跳樓

5明點解會咁有勇氣同鋼ching嘈交

係我就先斬尻死阿記個球證

有無手足串左曼城去緊ifc

霸氣過2:10

果兩球單刀好應該入 只可以講呢場所有條件都比哂巴

差不多識背

鳥龍
十二碼double

過到拜仁先

參考回魂夜道友明

輸三粒唔對路要攻 但入得一粒
疤就搏哂老命

抵死啦聖日耳門

個ac仲用到 ？

個烏龍好on9

笑

買左史城fg搭緊車

psg 迷真係唔撚使訓

ho ball ching

好似有手足話鏝羊唔到派

巴迷打飛機打到聽朝

加油 Lm先

諗住入左一粒就穩陣

2681⋯⋯

ys 我第一個lm

其實疤比人入左球 狂插水都博唔到12碼之後沉左輪

88 90+1 90+5 呢7分鐘真係

大胃派我牙

2818 _ _ _ _

Psg球迷係唔係第一次有暴動原因

我dllm

其實唔會成日比人撞到鎖ac咩

今日真係馬會開倉 估到閒日都執錢咁執

老老豆豆歐聯 正氣

垃圾英超

自旅人間ching
祝你贏多d
快d贏夠錢買棺材 唔洗死後都累鳩人

我個腦 自動浮左出黎

大胃派我

psg 入完一粒又唔起勢咁攻比返個波巴

Ys 除左鏝

黑名單講下野
我話拜仁勁 自己上水起晒鋼發晒脾4話忍撚左我好耐
我睇到呢句真係r撚晒頭都唔知邊到惹到你

同台手足自己望下個黑名單咩人啦吓

Ching今日食咗屎未

尾關真係吐血

中間psg起碼三球單刀

準備食

16強 8強要熱血入cup先冠到 上季皇馬反cup狼堡熱血贏波

聽晚mu x ajax 訓

睇下皇多錢比黑哨定巴啦

俄主場

喊咗未

我對佢條防線有保留

好彩d錢推哂去多仔到 唔係我會買鏝

花生

贏錢喊乜9 馬會開倉派錢 大家記得拎錢走

多謝巴打

天亡我也

又嘈黎做咩

鋼ching又睇戲

仲翻埋我d舊記錄出黎話我變晒人
你對我態度點我對你態度點囉
係到做燈好似好撚勁咁 其實個個當你小丑 你自己唔撚係唔知呀嘛

鋼蛇 唔好qoute得唔得 唔想約佢去打拳

打交啦

疤後防廢係事實 唯有難幾多就入返幾多

打你老母臭閪拳咩 解釋下啦?上面唔係好撚惡?

過2做風紀ok?

真係傻閪個仔

不了 要訓

唔好曹喇

咁我要走了

聽講賽後屌假波屌得最多係呢位ching

約戰啦，唔係比人踩到上心口都笠水牙馬

你地去代世xxx王去打啦

潛水

邊撚個傻閪大家有目共睹啦 我就有圖cap出黎
而家叫你講幾句 又唔撚講?
我作為當事人都想知我邊撚到惹著你wor

支持開佢波

波post仝人全力支持鋼ching

不了 字城飛一睇就有備而來

so what?我講緊一單 你又扯去另一單?

嘈哂撚野 block左大家咪咩都睇唔撚到

呢家d人貢小氣
屌2野就咁認真

佢自己仲要好似唔知咁 唔想再撚走人 掛念原子蛇

今季疤踢得最落力係呢場啦，平時已經有d頹頹地

我跟咗你買10.5b
不過都繼續支持

事後仲cap撚埋高登d 舊record出黎bin我
講到自己比我逼害 啊先生你究竟有無撚事呀?
你係咪精神分裂?

Ching溫書未

出黎打過啦兩位ching

垃圾黑名單 以後我見你一次狙擊你一次
正垃圾 出晒圖就扮死狗 你真係好撚柒廢

唔巧嘈啦
大家的共同敵人是馬會呀

馬會（黑名單）

我剩係覺得你好撚死狗咋
果頭當面串鳩人 另一頭就扮晒死狗 叫人cap張圖上黎
自己又無聲出

不是呢個意思

屌你block就block啦 狙咩撚擊 要嘈自己出去開post嘈啦

支持卜場隻抽

我真係本黎都唔撚想嘈 你自己發神經我無理由陪你癲
哇 另一頭cap撚晒以前高登d舊記錄出黎 話我以前點樣
變撚左一個人 我而家先係比你逼害呀嘛
我究竟邊撚到得罪你 你得撚閒到要去特登搵d舊po出黎?

支持毒男出水

諗起當年屌打盧xx隻賤種厚面皮狗

疤正氣

聖羅倫素 訓先 大家贏多d

算啦 巴打

人地唔撚理你自己係到亂吠
都幾on9

馬會d人認得你未

鋼ching ho ball

上個網姐大家 唔鐘意咪blcok左佢 洗咩動真火

1-0

又撞

real
咁小氣會好唔開心

無啦啦比人串+比人cap撚晒圖係高登以前講過d咩
點撚樣忍呀?

明尼路

屌波屌女好過屌男人la ching

睇開啲
相嗌唔好口

仲未訓？利子

法林明高好勁？讓半一

明尼路唔係路

戒賭啦

出得黎行 預左要還

巴迷子1點鐘果陣咪又係串鳩我亂出巴塞果場水
未完場咪又係串 我當睇唔到 因為我知佢講笑

但隻馬會黑名單真係唔撚柒知咩野事

度埋波訓 贏錢要出手更大

講真 係男人卜場挑機 口upup無意思 點睇

以為自己眼花

好小氣
唔撐你lu

條廢柴而家潛撚左去佢老母個臭閪到啦

十卜 用笠水王個場蹬 反正空左

有冇明尼路

仆街7半要起身上班
訓不訓好

係都要我講既
晚晚輸錢就講 假波啊

Allin屌你啦 就話人今時今日都仲有人信無假波呢樣野

琴日阿記1-3你就上黎
拜仁咁勁 咁高水準 係要炒尻阿記架啦
唔係假波
你到底知唔知自己同耶撚係無分別

上面講左了

南美波又黎

人地係利迷子呀ching

屌你老母係威係勢叫我cap張圖上黎
自己就潛撚左水
你當呢到香討?你可以一世都唔上水
如果唔係我驚你比人笑到面黃

而加理 你地成班qoute

一陣完場又主客

拿兩個都係到 點 隻唔隻抽 我幫你地卜埋場都得

等返工有花生食
yummy)

錯圖 po過

點解 點解馬會開倉派錢
買盤買到笑 我會走去買角

請問我話有假波又點撚樣呢?
而家講緊你條廢柴咬撚住我唔放wor

叫牙蓋8折放過黎

射波 瞓

屌 訓唔著 好dum心口

8折不了 可唔可以乞？

看來可以組成笠水三人組了

收聲啦 出黎抽隻啦

你又黎啦 上邊人地都同你講 我無理你 而加你又話我咬住你

垃圾黑名單 以為自己燈神?人地當你小丑咋
我話拜仁勁究竟關你乜撚鳩野事?
你自己無啦啦上水吠 你究竟可唔可以解釋下呢個行為

Mk仔ho ball

會唔會好似修道船咁

想贏錢或者追數就買富明尼斯Win 唔好問點解

完場唔好喊話無跟到

又黎啦 自己引用我回覆 又話關我咩事 咁我屌你 又關你咩事？

咪同你講左 早飛

原來兩邊動真火 我唔講野了

都無

驗眼啦主人

搵左好耐都搵唔到場波

垃圾黑名單 你燈都係燈得10蚊咋
而家我話巴塞主其他 晉級 講緊都幾倍幾十倍 買100蚊都夠你買幾十注飛
我係要串你就唔撚洗擇日啦
我而家剩係想問 我話今年歐聯仲有邊隊夠拜仁踢
究竟邊撚到得罪你
要令你叫我收皮
又cap晒圖搵舊記錄出黎話我變撚晒點樣
你覺唔覺自己好小丑?

明天呀 ching 見到了

訓半小時先
唔想睇
屌來屌去都唔吸引

🚬

我剩係想表達拜仁好勁呢個意思
而你條柒頭就扭曲為我笑鳩你輸錢

你洗唔洗去睇下醫生呀?屌你老母!!

若要生活好 請買富明尼斯

1:0

係男人就出黎打過啦

Trust you

條廢柴夠18歲未?我睇佢行為 似岩岩升中一wor
出黎會唔會比人笑我恰細路?

搵左好耐，原來係聽日

佢2字頭 佢肯出你係咪肯出？ 俾你電話我 我幫你地約個時間出來

黑名單 邊個岩邊個錯你自己心裡有數啦
巴塞果場我就1蚊都無賭 我亦都懶得廢事同你嘈
你都戒賭啦 輸到成個人呆下呆下咁 郁d就發神經
真係鄧你老豆老母可憐

跟

我都以為係今朝

聽日先算啦 我講下咋 求你地唔好打到落1.9

Ching ho ball

出黎打佢老母臭閪咩 弱智仔一個 我而家浪費緊半個鐘係到應佢 佢都執撚到啦
同埋是非黑白你班花生友自己心水清 我陣間仲要翻工 完

比隻羅馬害到我要追數
不過南美波小注算
今晚先轟落去歐霸

約個時間啦咁 唔好煩啦 地點就我啦 我小朋友

830 見大家 訓了

咪差不多

Same 但我仲諗緊 雖然富明係我愛隊

有膽識

830 pm u 睇中2場

波台黑名單 vs

南美波輸得我最多錢
毒水唔害人了

未睇歐霸有咩

一個字都回唔到 仲想約我出黎打架 你出街搵隻狗女打飛機算啦
辣殺

聽日有主場王強者

好閪

收到了

琴日朝早先中完2x1半主

黑名單以後記得唔好再亂吠啦

賭錢賭到出黎打架
不如一人拎200出黎買波對賭
睇下邊個準仲好

派未

輸左要點

得閒就搵你老母陪你去睇醫生啦
我都幾撚肯定你有精神病
妄想比人逼害

有冇人知 FCB 3-1 PSG 巴塞晉級賠率幾多?

無開定唔知係9

12碼前好似9倍

19

贏埋唔夠睇醫生

巴塞

汪汪汪完又話打 笠水既 廢

打佢老母臭閪咩 我打一大堆野 佢自己一句都應唔撚到 都已經做晒死狗啦
我就放佢一馬啦
對賭?今晚佢嬴左幾多次巴塞ng?
我話巴塞主其他 晉級 笑柒我?我都已經無同你計較啦
我如果真係買左 而家都去左睇樓啦 仲同條廢柴9up

輸左咪輸錢囉
未必個個敢玩

邊撚個廢自己心裡有數啦
我圖就cap撚左出黎 你條廢柴就扮死狗
我睇住你呢隻癲狗dur晒皮真係覺得好爽

黑單對賭 唔公平

良心發現了？

多蒙特4分鐘入第一粒都冇半大 正on9

巴黎仲7過我廠

無論巴塞果場個過程係點樣
我真係好早就講左叫人買
巴塞 4:0 5:0 主其他同埋晉級
無論你幾細注 主其他同晉級都好好分
有d人未完場就bin 9我
而事實都證明左邊個先係嬴家
完 翻工

1:1 未？

不了
我大佬要左主

尋晚我都唔敢買主晉 真係贏完都唔夠睇醫生

好想比你食 早晨全餐

-.-

^^

1000